（集思廣益）建立球會

大家一齊討論下
如果想由0開始去建立足球球隊
由業餘到港超
再之後做到好似南華會咁
咩範疇既運動都有
甚至有自己既場地

目標係想培育更多年青運動員
改變香港既職業運動既文化
提升香港體育既知名度、技術、實力
拉近同國際既差距

$？

無錢真係做唔到？

無錢出糧啲人做義工？

首先
得閒去球場打吓波
儲落幾個志同道合既波友
再組隊參加一啲地方賽
穩定班底就去足協
睇吓點申請做丙組球隊
好似要組間公司
入咗丙組就可以打聯賽
業餘球隊都係球隊
比心機打上去